中國駐英大使話條例一定通過.比英記者屌到成隻狗咁

好撚好笑.佢自己講完都可能唔信
呢次個記者攻擊力十足

留下d支那人屌到佢傻
佢地自己都唔信
呢次英國主持下下屌到佢答唔到

留名

低級黑

今次呢個記者下下重點
比人睇到支共個大使不停講廢話

最後連答都廢事

20萬
試下叫人上街撐修例囉
有8000當你贏

大使.起中國一旦定罪 係百分百之可能會定罪
條撚樣開始驚唔識答

點答落去
下下比人打重點

垃圾

又話中央無指示要修例 又話條例一定通過
佢又點知香港事務又一定通過呀
咪就係中央落指令要通過囉
自打嘴巴

我地都有保民生反修例大聯盟 90萬人啦喎

同埋沉默大多數就=支持？唔比唔支持？

中國人一堆bullshit

屌你拎個性無能既同人長槍火炮打

BBC係咁質佢好有型

留言有一大班正常大陸人

撚狗

答埋d野好似無答過咁 睇戲又係講中央全力支持香港政府 呢度又係講埋d咁既野 根本就係官腔既答案

女主持好撚型

講大話唔眨眼真係勁

D簡體字留言 屌到佢反皮

條友話如果香港冇一國兩制就唔會有今次示威，即係承認中國冇基本人權

個女記者戰鬥力 100%

d英文廢到

好撚勁！屌打！

4:15 one country system 鬼拍後尾枕

what forces
er...
hostile forces
are u takeing about foreign forces
撚狗

俾人撚狗咁撚

無耿到自己都呃埋

80萬? 記者點解唔追問佢點解唔見有人遊行撐送中吖嘛?
其實記者係咪唔會追問問題? 唔答就有得佢?

有冇人放去親子王國
定果班c9.可以睇下佢地所信既支共

最後新華社打到啪啪聲

大陸西

lm

最正係講完就播片
你睇下幾多人, 各界人仕都有WOR

如果個女主持知道個濕鳩撐修例網係造假嘅話就perfect池

啊,啊,啊,英文咁屎都做大使
個記者當佢狗咁撚

依家大家明點解警方要做數

所以大家要出黎
講比支共聽

咪有70個岀咗嚟

有冇聽錯 佢真接講左one country system
冇左個two

咁睇得起佢地？有100都偷笑

你無聽錯

仆你個街
原來平時做假D 數字係咁用
點樣先可以將佢既做假數字公諸於世
等外國好容易睇到呢D 資訊同證據?

好似仲要講咗兩次

有600萬沉默的大多數支持

One country system

岩岩果個女主持屌9支共一旦入罪
100%入罪
係串9中共話自己入罪率99.6%
以前係100%

撚到佢仆街

佢邊度有畀佢嚇到 一直定點答
你話佢畀人撚 鬼有咩
開page打飛機
不如做多d fact check 幫下大家

one country system

問有關新華社個問題

屌佢老母 人地問佢one country two system

佢就理直氣壯搭one country system

睇04:20

個女主持好撚型 句句講重點

嚇到問非所答
鬼婆下下出招串到佢不停轉移

班簡體字留既言竟然咁正常

識玩
佢一講得20萬人就播遊行啲人出黎比你睇證明冇可能得咁少

唔好笑啦
姐係場仗有排打

Youtube comment無五毛

發覺中共好鍾意提80萬灌水聯署
之前被踢爆填咩都聯署到

Heaven of justice

真係好撚on9 下下話聯署有80萬
可唔可以叫佢地出黎比大家對質
我就剩係睇到真係有百萬人出黎反送中啦

最尾講新華社嗰度

大使: 唔好再追問啦，我答唔到

屌又silent majority

相反
覺得香港既記者質素真係唔夠外國好
對d高官問題唔到肉 轉數又唔夠快咁

點樣可以話俾外國記者知果所謂80萬支持嘅人係點黎

"Silent Majority"

佢講緊班建制派? They are just a bunch of cowards who will only put their self-interest ahead of the public interest. They are not even "communists" but a group of corrupted capitalists. PATHETIC!

香港記者好似無咩點訓練過做質詢咁
多數都係報道為主

佢認埋中國係rule by law添

「One country system」唔似讀漏 連systems 個s 都冇

香港記者邊有可能採訪到中國官員

too simple sometimes naive

On9, 講80萬假連署就話好多人支持，講103萬反修例就silence majority。純正嘅中國式搬龍門。

非黑即白

下，同林鄭錄音機冇乜分別
人哋問佢：
so people in china get a fair trial?
佢仲答 yes of course, definitely
跟住就loop 依法治國 + 外國勢力 + 逃犯天堂又講假資料 80 萬人支持，但就引用警方話得20萬人反對，又話仲有沉默大多數點點點啲，呢啲正常人一聽都知死撐

佢地吹晒雞出盡彈藥應該是有幾萬嘅
不過上次反占中吹到百幾萬人簽又出盡彈藥先得個個數再搞有無咁多水

又話有一國兩制香港先可以遊行示威
但係又話中國施法制度完善
係完善就唔洗一國兩制啦屌

鬼婆問佢咁究竟中國大陸既人點樣先可以知道香港既野 直接唔撚答 痴撚線

鬼拍後尾枕

4:12 "We are very committed to One Country System."

對，機械人點會有變。咁點會有被撚到？吓？
Anyway,講多咗 大家開心就好 我睇fact check 算

haaaang kaaaang

佢仲要重覆咗一次
Freudian slip

班大陸人留言一面倒屌鳩佢

喺英國講啲香港官員呃廢中先講嘅理據

唔止一個自相矛盾 一個訪問幾個

叫佢上去撚多次

有錢都用嚟打貿易戰啦

點解成日沉默嘅都係幫佢？點解唔可以係我哋嗰邊？

真係好柒，完全冇論點說服到人，淨係識得重覆講嗰啲冇人會信嘅依法治國公平審訊
仲話有80萬人支持，80萬個唔存在嘅人囉

女主持好波

外國好似唔知佢個網站做假咁
有冇人可以比d證據比外國參考一下

佢真係on9 嫁wor
仲話如果冇一國兩制 香港就冇依次示威
即係話如果香港同中國係冇分別 就冇示威
噤即係代表 今日中國 係唔比示威既

搞清楚未啊
One country two systems啊
One country system 講曬心入面嘅諗法出嚟喎

死啦佢咁口響寫包單話中國唔會用黎拉政治犯會唔會比習大大打把

37原來係three seven，長知識了

有巴打話啲記者令官員難堪會俾人照肺

大陸官場就係咁先仲係度

國技太極對鬼佬冇用啦

口交部會提出嚴正抗議
質到我地個大使口啞啞你辱華

每次個大陸佬以為自己今次講到好有道理，個英記者就會提出新觀點，打到佢面拍拍聲

將口交部啲廢話譯做英文當答左

膠都廢時比， 垃圾

如果我係女主持
條撚樣一講自由同人權
我一定會講埋訓疆單野屌鳩佢

真心話用外語講係真心Ｄ

柒到唔敢睇

在過去的20年，香港政府只有100名罪犯被移交
又唔提下有幾多個移交提請，同埋因冇協議而拒絕移交數字？

2006年後，有148名罪犯從大陸移交香港
咁即係多中國人係香港犯案

MMA v.s. 太極推手 完勝！ 比人完勝 =)

慣咗水9自己人民，一去世界級死哂屎，正門口狗

去到最尾
呻吟社個閪網
條走狗點估都估唔到個記者會出呢招

同呢啲人講野eq要好高

柒到，內膽咩色都揭俾人睇

答非所問

個主持有講Ｄ figures有爭拗，佢廢事打口水交先轉話題

叫個駐英大使自己準備好去第國領事館搵政治庇護啦
答到咁

one country system

20年繁榮，但又罪犯天堂

要呃人先要呃自己

成日對住藍絲廢老紅衛兵都係用呢招
製造啲幻想嘅敵人勢力出嚟
成日話人地想整亂中國又講唔出原因

俾外國人直擊又唔敢大大聲講呀

成段野好撚多鬼拍後尾枕

屌，4:12佢自己已經口講one country system, 撚有個two字

佢答有人支持個陣，畫面出左遊行既片
撚狗阿今次

好醜怪

4:25 低級紅高級黑

China is a country ruled BY law
自己都講撚到明
香港係rule OF law呀屌你老母
所以咪唔撚可以有呢個修訂囉仆街！！

外國無資料
有冇巴打sd料過去踢爆

基本上支那啲黨員冇邊個唔係廢up

完全駁唔到

佢講左，佢認為只有20萬人上街。
支持的有80萬!

Ok. 咁即係星期日有300萬人街， 先有用。

真係唔怪得全球排華

繼續啦兜
100萬人出黎
700萬人無出黎就代表支持

推

心理學 話呢啲口誤位流露真實個人想法

我們很清楚他在胡说八道
他心里很清楚自己是在胡说八道
我們很清楚他很清楚自己是在胡说八道
他很清楚我我們很清楚他很清楚自己是在胡说八道
我們很清楚他很清楚我我們很清楚他很清楚自己是在胡说八道
但他仍然在胡说八道

真心好on9
今次又想spin 去係外國出資 同組織
真心次次都係噤 你唔悶我悶啦

去左噤多日 真心5年前後都係一班兄弟出黎為香港

成撚日講沉默大多數 真係好撚悶
沉默咪即係唔撚care囉 一啲唔撚care嘅人你需要去計？
你得80萬人簽 咁都有620萬人冇簽啦屌你老味

起碼佢有一點係啱，
香港行緊one country system
唔係100%大話

令人驚訝的下面成堆簡體字係屌緊條友

坑坑 坑坑 坑坑 你講乜能牙吊你老木

他們是低調

Freudian slip

鄰國人最叻係詞窮

大鑊
你咁毒嘅
你係想人被抑鬱

其實唔係搭唔到嘅只不過大家觀點與角度都唔同

又要靠數據 (80萬人同意修例)
又要選擇性話數據係fake (百萬人遊行反對)
條友

係中國，沉默=支持政府，出聲=暴徒

拎住個標準答案做訪問
答非所問 柒出國際

沉默因素都講得出 諗野同淋病一撚樣

沉默太多數係鬼佬世界，邊到係理據架？你當人傻架？人地只係睇有幾多人出黎讚成，出黎反對，反對程度係掂。

仲有，成日話有人搞香港，又講唔出，又唔夠膽講，英國人睇完更加驚你條修例

全部殘體都屌7佢 真係好難得

有冇人覺得個大使好勁
咁有邏輯去講一大堆癈話無說服力嘅嘢
仲難過乜

一定通過
法治社會唔係咁

個大使正一走狗漢奸
咁大個外國勢力坐係度都唔指住佢鬧
淨係識講敵對勢力

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

一講20萬即show企滿人既鏡頭一大巴車埋去

佢仲即刻開嗰網出黎做得好絕

話時話，啲data背咗幾耐

他知道自己在胡說八道

佢知啦佢都話the numbers are disputed

整理上fb廣傳？

講比蘋果知
或者放上hocc 個facebook.或者100毛

咁不如下次立法會投票 冇出嚟投嗰啲人計晒入建制派票數啦
因為沉默都係支持政府

有冇人幫幫手放上親子王國
等知支共無知c9.可以睇下支共有幾on9

香港D記者
問9官個陣 可以試下好似呢位記者咁有攻擊性

個主持真係好勁
下下一野問重點
條撚屌話冇一百萬人 差佬話得20 萬
即show 片
你睇下幾撚多人

仲要好野到係一開始都係多人嫁啦
再show out 成條街都係人
好似問緊 噤多人wor 20萬

佢自己都食咗誠實豆沙包
聲稱冇一國兩制香港就冇得遊行示威
即係間接承認大陸維穩啦

你估佢唔知

屌你老母 乜撚野係one country system

有嘅，一人一千蚊，睇佢budget有嘅多姐。

係

呢個國家，成個體制入面嘅人都唔識講真話，上級淨係想聽奉承說話，下級淨係識唯命是從，啲官員自然冇曬批判思考，註定俾外國記者撚狗咁撚

乜都I think I think 我請你上嚟鳩噏

one country system 講真話

唔知點解大笑左

啲鏡頭範圍一個大過一個 個個都企滿人
之後唔敢再講廿萬人 唯有又屈無出去個啲都係支持修例肉酸到

係就快啲通過 驚通過唔到逃犯條例
美國唔肯通過制裁法同取消關係法

排中國人喳

我覺得佢答得比香港果班好好多

脫離魔掌仲唔暢所欲言咩

講到中共係法律天堂咁 痴撚線

你要記住 根據驚方數字 出黎反對既得廿萬人

咁你點解釋鏡頭上邊...你望下個mon先
個個鏡頭都企滿人wor？

ome country system終於認唔係two system啦

所以根本香港政府講野，建制派講野，全部要共產黨批示過，口徑用詞一撚樣，仲信一國兩制嗰個就on9。

個記者好掂，BBC好波！

不如叫護狗黨咁做

中文BBC news最多清醒嘅中國人

記者：在中國一家犯罪，百分之百可能會定罪
大使：（點答好）

又係佢自己中共講既

都有一兩個

20萬人？dllm
仲要大陸冇新聞報
完美ko左

當呢哋垃圾同香港政府講埋同樣嘅嘢嘅時候.你就知道邊個係後面指示成件事啦
雖然上面哋人開始割蓆

網路維穩已經開始.大家唔好放鬆.分析清楚邊哋係有價值嘅post

問佢咩敵對勢力都唔撚咁講
唔通話美帝咩
即刻外交風波

撚狗咁撚

Rule of law
Rule by law😂

真係咁多人支持班獻世派唔駛驚到果日要縮返入佢老母個閪到啦

經此一役應該就唔會排香港人,全世界都企緊我地呢邊

唔小心emoji咗
Sorry

睇完條片8分幾鐘 ,劉曉明講野無一句唔係大話黎
點樣可以咁無恥
活響平衡時空?

佢話過往20年無香港人被引渡到大陸
咁之前都未有引渡條例又點引渡到香港人返去呢？

開埋個大陸網兜口兜面問佢點解大陸無香港消息

即刻遊花園

佢講one country two system 既時候個two 冇發音

one country system
rule by law

呢2句係真話

How the people in China get informed with the matter?

唔夠膽講消息封鎖？

就算係班狗公怖游行數字都會識講最高峰有廿四萬人啦 總共一百零三萬未啱囉 條on9大使就淨係識睇廿四萬 自己都呃埋

一講人數已經笑撚左

個記者好撚得

誠邀撐修例果80萬人星期日一齊出黎行
睇下邊邊多人

一問一答，你有你問市民見到嘅嘢，佢有佢答政府公報嘅嘢，都唔知做乜

有 幫佢刷到700萬人支持

寄咗email去話俾佢地聽 啲簽名有水份
雖然唔知會唔會覆 但唔想見到條支那佬次次接受訪問都拎出嚟打飛機

坑（粵）坑（普）

屌你
前後矛盾到
百分百定罪，就話數字錯，之前就冇
80萬網上聯署就真，100萬上街就話忽略沉默太數，咁冇簽果d係咪又係沉默大多數

女記者都未撚出大絕，中國司法咁撚好，點解領導人d仔女又要外國國籍？

同共狗辯論根本係笑話，屌

講親d咩都係比人串

但英國佬都出賣香港話修例冇違反中英聯合聲明

更加話俾大家聽星期日要出黎遊行
外國啲傳媒全部都係quote 一百萬人呢個數據

20萬
你話10個人都得架啦屌

次撚次見到呢啲撚樣一本正經鳩up就嬲
自己講出黎心唔心虛 人唔笑狗都吠
屌你老母 好簡單
香港人肯比政府管咪管到 唔肯比政府管咪管唔到
港人係將管治權賦予比政府 唔代表將香港交比政府！
唔係政府可以為所欲為！
政治以民為本 港人都話唔要嘅政策
你有乜理由推？
話鳩知你個政策識飛推完全香港人發達
人民話唔要 就唔可以推！
香港屬於香港人 唔係屬於政府
香港人 一定要贏

We are committed to one country’ system, 真係口不擇言

Dllm 係one country two systems 啊獨裁閪
唔拎係咩one country system

佢哋終於講人話

呢位人兄既表現同近排HBO套Chernobyl入邊D 俄佬官員幾似
都係唔見棺材唔留眼淚

究竟邊個先係大佬, 點解會有咁多呢類傻仔出嚟認屎認屁, 話撚緊你呀林鄭懶醒 今次刷撚到對鞋都爛撚埋啦

選擇性失明

係youtube 留言既係咪大多數都係外國

sorry 自隊一打 唔小心負評左巴打, 我係想禁正評的

評論689

屌你洗唔洗cap埋微博ban人嗰啲俾隻死狗睇下？

講大話講到自己都痴埋線 20萬上街
80萬支持

咁我話仲有6百幾萬反對啦

條友話香港繁榮證明一國兩制成功
而點解要逃犯條例, 係因為香港係逃犯天堂又點會繁榮

咁睇上面未縮喎, 林鄭千祈唔好縮, 辜負中央對你嘅支持

狗口講人話，睇到嘔血。

條友自己講唔係有一國兩制都冇上街, 即係得一個中國早就鎮壓左

有時候真係忍唔住笑

得80萬人支持修例=620萬唔支持 係咪要咁諗

比錢人屈佢貪污，再送佢翻去👌🏻

呢d中國式邏輯真係好撚on9：
司法有進步=司法無問題
唔認同唔接受就係外部勢力別有用心

自己作數就得
好想同佢講屌你老母個80萬假架

無恥到一個點。

算啦
香港俾得你入去都控製曬

請廣傳

睇完會唔會有人話係個記者恰佢？

Cls香港移交罪犯數目少就要送中？少都可以有好多原因

過去十年，香港根據與其他司法管轄區簽訂的移交逃犯協定，向其他司法管轄區提出了24項移交逃犯要求；而其他司法管轄區根據與香港簽訂的移交逃犯協定，向香港提出了66項移交逃犯要求。因應這些要求，其他司法管轄區向香港移交了11人，並拒絕了香港的四項要求；而香港向其他司法管轄區移交了23人，並拒絕了其他司法管轄區的五項要求。至於其餘的要求，有的在處理中、有的因未能尋獲逃犯或其他原因而未能執行、有的要求因逃犯已在第三地或要求方被逮捕或其他原因而被撤回。

Source:

4:22 If not form this policy, it will not have this demonstration 係咪直接講左中國冇集會自由

公平審訊？趙連海點解釋？劉曉波點解釋？李旺陽點解釋？

咁大件事，成個網頁都冇提過喎

屌你答到好似鬼王咁

條友咁撚誠實既
ONE COUNTRY SYSTEM

個記者好醒, 真係完全針鳩住佢黎打
完全唔打算同佢糾纏鳩up
講完一樣佢開始鳩up就轉下個point直線抽擊, 太多point俾人打, 成身咁多屎咁都去接受訪問
抽到佢口疾疾

女主持留左力

點睇都唔似屌打

有幾可可以咁坐定定單對單質詢啲狗官
次次Q&A得個幾題

警察數字原來係咁用

幫佢刷到70億人嘛
條支那狗有無資產o係外國？

2:55
China is a country of rule by law

佢係大陸呃下班愚民就得，係外國記者面前就算吧啦俾個記者撚到仆街

04:00開始
係咪我耳殘到得我一個聽到記者問佢關於一國兩制（one country two systems)嘅時候.到佢答果時係冇左two 嘅.直接話one country systems？

跟本佢提有80萬支持同4500份民調有3000份支持果時就好應該用沉默大多數去撚返佢喇

中國人權狀況正在改善

不如推到佢過800萬啦，全港支持送中

雖然全部大話
但答得幾好

可唔可以幫手公開多謝個女主持

我第一下聽都係咁諗，但諗真d條狗滿口謊言但佢做到呢個位都唔係智障ge，我估佢意思係，一國一制就唔使移交，本身就同一個zone

有無ig Twitter

屌大陸豬 死返入去你老母個臭閪餅啦

笑撚死人 最尾問你點解中國無報導過香港新聞 佢真係答都唔答 中國又一次柒岀國際

推唔到, timer 嚟既. 你簽名都唔會多一個. 總之就1分鐘跳8下.

全部都係廢話

班毅進仔數學拎U梗係數得20萬人啦

D 記者係唔會追問, 佢佢吖? 定係個記者轉數唔夠快?

唔洗追問啦，根本佢都答唔到，咪問多幾條問題等佢柒多兩錢重

個主持好專業，真係知道中國籠野

揚

一百萬x 三百 等於幾多

記者無提新疆維吾爾已經好畀面

如果佢篤埋原來個figure只係一個timer就笑撚死人

出左世界既大陸人有唔少收到世界新聞，先自我覺醒，未至於話會反共反中（最多酸），但係睇野真係會客觀左
你如果係矽谷，就知道所為華為既對手google apple，成村中國人員工（印度佬都多），而家所謂咁民族主義都唔知有冇人真係會舉家番歸

Communist Party’s law

呢個難D , 佢死口唔認.
除非有IT 即場入大公報個timer, 開D CODE 俾佢睇.

唔好打飛機啦連登仔
個主持跟本就無追擊佢，問完就算由佢up

坑call乜撚野？
Hong Kong都讀唔正上乜野BBC呀

俾人撚到

一國制度

btw D殘體 reply咁正常係咪成班支那蝗知道申請美國綠咭要交社交網站account内容做vetting就身體最誠實博洗底

裝睡的人叫不醒

閣下唔識英文我唔怪你

得啦，係唔識呀

淨係講外資個part已經可以講沽空中資後果如何，但結果條大陸佬又扯開講其他廢話。

20 萬人 ??
616 一定要再大巴大巴車落佢到

800好啦

喂呀哥 好撚心你啦 回答前搵專人執執啲counter arguement 先出黎柒啦屌你老母臭化閪
不過成個引渡條例都係理虧 搵鬼駁都唔撚掂喇

所以以後都要整個呢啲反條例網，佢整80萬簽名撐，其他人都可以整到400萬簽名反，根本假到不得了

整到700萬應該
全港反對

無得拗架，佢死都話係真，係咁講浪費時間

段野中國大使係咁避重就輕，親子只會話大使講得好

屌 不如幫佢搞次支持送中條例大遊行LA 我都想睇幾多人出黎

50萬起跳，再加被人踢爆電腦定時自動簽
連街頭做樣都慳返

遊行出來就特登話好少人數，用啲假到不得了既電腦數做support

今次可能無錢，連街站都無乜做

屌，共產黨就係拎住果80萬假簽名向外媒打飛機，外媒唔會知果80萬簽名係假，就算知都冇證據爆大鑊

我地一定要搵方法制衡依80萬假簽名

1.向外媒宣揚依80萬簽名係做假既
2.做返入反送中簽名，目標係200萬以上

我真係唔叻電腦野，求下it高手幫手

班建制狗肯企出黎都當贏啦

同埋張遊行=網上簽名都on9
遊行辛苦咁多，網上簽名click 制，最少乘返n倍

不過佢做數原來係俾佢咁用法

自己講完唔笑嗰吓好嘢

個記者功力深
唔止係問到佢啞咗
而係逼佢喺鏡頭面前講啲戇鳩嘅嘢
Silent Majority
中國有完善法制

其實同一個擘大眼講大話嘅人有咩好辯論 呢d人最on9 1句真話9句大話 你地當你10句都係大話 佢係片入面講果啲freedom 基本上得習近平一個先有

4:14
否認有一個兩制，只有一國一制？

rule by law

法治呢兩隻字由中國人把口出
完全係貽笑大方

屌你老味 終國有人權自由同完善司法制度？虧佢講得出

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

唔係唔識
係唔敢
試下東方記者對住黎智英
睇下佢質唔質？

問落去啦
係中國點睇到有人上街反送中既消息？

數字上真係好戇鳩
禮拜三朝早盧蛇就話有幾萬人
6.9就話只有廿萬人
屌你老尾 你啲數學突然好左咁多嘅

聽倒佢讀Hong Kong就想屌佢老母，好撚難聽好侮辱

番去讀多幾年書先啦

唔眨眼

其實成條片都自打嘴巴
頭先講完香港係逃犯天堂 之後就講每年香港都有5名逃犯會被遣返去大陸
請問天堂係咪得咁少人？
btw ONE COUNTRY SYSTEM??????

安全上網

食咗誠實豆沙包
one country system

其實二十年黎都咁安全 除左上次台灣單野 你話其實係咪有必要性？
更何況蔡英文都話到明就算通過左都唔會使用條例

佢地就rule by law
我地文明社會係rule of law

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

on lun9

佢真係覺得外國係傻仔

牛頭唔撚答馬咀

4：14
One country system

屌你老尾用slient majority
不如佢話得20萬遊行 姐係仲有幾百萬人支持修例

我諗變香港市唔洗等到2047

其實拋開所有野去睇
點解中國人可以係外國媒體前面大話連篇？
真係好誇張 無一句係真話

去得外國都係唔想留係中國冇自由
明白呢個世界咁大，中國係一個極權地方
留低係中國既咪又係井底之蛙
就好似香港廢叔同90後的背景好唔同啦

90後受高等教育，追求自由
廢老冇受過教育，唔係英國人推9年免費教育，佢地連學習的機會都冇，邊到識追求自由咁高尚的情操呀

就算識英文都冇用，佢都冇腦，理解能力太低

接觸到香港狗官咪得陳嘉欣隻TVB臭雞
高官:唔就個別時件回應 都已經縮番入個閪到

有乜好講
外國記者問foreign power 中國大使唔夠直接話美國
預左比人屌

個記者超勁，如果當日係佢對上劉欣應該回響勁好好

佢根本就係一個封閉的世界，中國官僚就係服從名命，邊個比位佢坐，佢就聽邊個，講佢要求、鍾意聽的說話。其他講人講咩都重要唔過份工

即係加埋沉默人數有620萬人反送中

習帝都日日講大話

呢個国家由上至下, 乜都講大話

班人日日話大話
或者佢地比人洗腦, 洗到覺得真

強国班官同老美傾, 日日話佢地尊重知識產權

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

一條片入面邏輯上已經on9
20萬人遊行反對 即係其他人支持
你又講80萬人簽署支持 屌用返你邏輯即係600幾萬人反對 可唔可以醒少少？

企滿夏慤道當佢贏 我一世支持共產黨

我以為自己聽錯，但佢真係咁講。。。

問非所答
刻意回避問題
不斷轉移焦點
垃圾拎屎

因為到時已經係真正既香港 沒有中国

要人睇每日中國既法治變化
即係叫人睇清佢個法制係幾唔成熟 幾混亂黑暗

隻支那大使搞到我好撚尷尬。。。

駐英大使英文差成咁
啲支共狗最叻玩字 歪理連篇
拎走佢呢樣嘢就即刻露晒底

如果好似佢咁講本身兩地就有移交緊疑犯
咁洗乜要呢條例

屌佢老母啦
80萬人聯署支持就quote unofficial數字
上街遊行示威人數就quote official政府數字
完全唔對等

你叫到80萬人出嚟支持修例 我比你撚狗咁撚又點話

保公義撐修例大聯盟臨時取消記者會

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

bbc姐姐霸氣

去外國勢力接受訪問話有外國勢力

點解咁多人dislike?

如果我係記者我會問返佢我可唔可以話除咗90萬人支持, 其他果610萬人都唔支持

歪曲事實祗係得中國人做到

呢個主拎好野

咪就係叫佢哋搞次支持送中遊行嚟睇吓，或者提供以前撑政府遊行d片

有時真係忍唔住笑

可以攻擊得再勁d喎，咁多破綻

𨳍到上bbc
比我都屌

講咩條例一定會通過姐！ 你話事咩依家！係我地香港人決定嫁 你去學下英文先啦

He said one country system!
This fucker does say what the Chinese government what

另外 我睇果陣記者問所有人擔心會因政治檢控送北京
佢話送中條例唔包括有政治性檢控 冇限制乜乜自由
咁佢即係承認中國有政治檢控 言論自由 集會自由 表達自由 乜9自由都冇
但呢次唔包而唔係話中國冇呢d問題 唔洗擔心

使乜咁認真逐隻字研究

大陸邊有法律佢地講錯嘢又冇後果

阿大使係4.14 講到明係One country system (一國一制)
仲扮咩一國兩制

俾個網佢睇
問佢係中國點解會無提及過香港字眼新聞
中國好似無人知道發生緊咩事
啞撚哂

真係好撚恐怖 好似無發生過咁

瘋狂直線抽擊 當佢狗咁撚